現役保蝗党,公然挑釁十億支那蝗

香港人咁中意著波鞋好難唔中

依家國家無鞋出咩？點解要著洋鬼子既鞋